FYP要做10000字係咪正常

睇其他人都係做6000

或者分組先要10000

諗起自己做都10000就好撚嬲呀

一萬字根本好少，做深入少少已經爆

咩系先

以前係10000字加一套work既system
再係個hall到demo比人睇

Aviation

我係評論政策呀

其實唔work

唔正常。唔應該咁少

寫緊master thesis (taught master)
已經寫左17000字
但係仲差好多先寫完

我science 都係咁上下

考個take home exam 都近5000字啦

真, 我初頭以為好多, 寫寫吓其實都唔係好多, 反而要narrow down 否則會爆晒字

我都係Aviation bachelor individual fyp，過2萬
寫下寫下就會過，唔好比個字數嚇親你